[BLINK] BLACKPINK討論區(36) 準備好三月cb未

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

Jennie solo single-SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

topic so hea -_-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞
2016 Melon Music Awards 新人獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）
2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合
2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎
2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎
2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎
2017 V Live Awards 全球新人Top5
2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon
2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門本賞
2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞
2019 第33屆 Golden Disc Awards 音源部門本賞
2019 第33屆 Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞
2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June
2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170703 Arirang Radio (Super K-Pop/BLACKPINK)

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

170830 BLACKPINK Premium Talk Night

170830 BLACKPINK at Fuji TV's スッキリ！

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

170930 블랙핑크(BLACKPINK) Full ver. (마지막처럼 + 불장난 + 휘파람 + STAY) [피버페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크(BLACKPINK) - 마지막처럼 (As if it's your last) [코리아뮤직페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 음향사고 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190123 BLACKPINK (블랙핑크) - DDU-DU DDU-DU + FOREVER YOUNG @ 8th GAONCHART MUSIC AWARDS [2K 60FPS]

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
DOUBLE CLASS @doubleclassjen

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
마이오션 @my11ocean
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung

LISA站
리샤샤 @Lisa_ForReal ‏‏
GODPINK @GODPINK0327
Cheesecake @Cheesecake0327
_19960518 @Lisa_19960518
327% @327_PERCENT
RainMeetLISA @RainMeet_LISA
re Dream @reDream_0327

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
sanctus @sanctus116211
My Kryptonite @Kryptonite9697
SweetCrush @SweetCrush1627

捷徑圖

開帖文件檔:

唔好斷橋呀仆街

今次頭post 咁多

lm
隔左陣無上連登就爆左po

就黎comeback
不如整理下

po多次

macbook

真,最斷橋正仆街

大家睇左呢個訪問未

無BP 出鏡唔睇

聽人吹奏BP係另一種快感

佢毒唯

法國我頭po 好多片都未睇過

lm

唔識搞個DownThemAll click完條link個firefox話個plug-in 下咗架
你地點整架 ?

利申:用緊firefox quantum

試下直接上佢官網dl

留名..

po名咪燈..

岩岩問左隔離團大神 佢話firefox support唔到要用waterfox

明白 唔該曬朴巴

阿秀話要留個名

朱黃牌

帶左我bb嚟同大家say hello

做乜鬼整塊朱黃牌

帶Jenjen入嚟推一推post

新飯留名

陣間出show

衰妹又露膊

係咪只可以等重播或者youtube ?

Link
香港時間自己計
要返工冇得睇

香港時間1230
上堂偷睇下先

唔該巴打

有料

)/CBS-85
直播link 好似係

LM

佢個膊頭真係好撚正

個面珠登仲正

多謝巴打
唔知等陣會唱咩呢

衰妹Jennie個心口

DDDD
Play with fire
boomayah
as if its your last

我估

錄完了

銀星比人無視咗

四張都係DDDD
得一首歌？

今次啲衫靚

頂盡2首

秀好靚

造型師可以加薪

Lisa d 腹肌

做死佢地咩

痴撚線係咁開con

港場得一場真心唔夠喉

.....

YG真係當Blackpink係提款機

你打錯
係Blink

你又啱

其實佢開咁多場 係咪真係有咁多人睇
我驚佢連breakeven都唔得

Jenjen條脷

Lisa story

如果NA再接澳洲再接EU就真係做死人

下
好多場都秒速sold out
聽講

無錢咪出啲濕鳩嘢叫班Blinks比錢買

等blink update 佢地個schedule 再睇下有幾密

Blackpink house $1500
笑撚左

未計澳洲 world tour連埋韓場已經25場

飛嚟飛去 仲辛苦過劉德華開演唱會

真係祝到yg

屌佢頭兩年又唔見佢咁多野做 依一年好似痴左線開幾十場con
驚佢地好似gd咁開con開到病撚左

不過講真
一場都係個半鐘
中場仲要播片
又要講野
應該都ok 嘅

Jenjen呢啲虛弱體質一陣無力跳又比人屌

咁NA 開始就已經係cb之後 仲多左唔知幾多首歌

Rosé件衫幾正

三月出完新碟應該唔止個半鐘

以YG尿性應該都係四嘅倍數

個啲盲反無視啦

頂盡2hr
歐洲都講明~2hr

My wifeys

Wifey

呢個po d負皮咁極端

正常
上面個痴線佬ff 我老婆

三月中/尾cb
四月就飛
會唔會放棄南韓市場

我lisa 型到仆街

ig 係咪壞左
同一個po 彈幾次notice

我都係

成日都係咁

講到本土飯好多咁

好撚煩,彈幾十次
YG係咪比左錢叫IG 狂彈

本土唔紅係咩玩法?

真 成日有痴線佬係度亂認老婆

明明我先係佢地老公

你老婆係twice

佢地不嬲都少宣傳
一個禮拜上得兩三個節目
半個月夠架喇

我最專一

我老婆

條link 入唔到

我都係 朝早試過ok
可能太多人入爆server

老婆仔白雪雪

阿秀係咪望錯鏡頭

我喺旁邊同佢say緊hi

痴線佬都入到電視台 ？

上youtube啦

睇緊呢個
有無巴打有高清lin

仲未播

通常最後先表演
btw呢個好似清啲

呢個lag
上面應該錄電視
唔會lag

仲未返到學校 無wifi睇

訪完未

無限plan

無你地咁多錢 淨返1GB 仲有成個禮拜

屌咁都負評
邊個

閣下流動電話號碼的本地數據用量已經耗盡。因閣下已申請了用量皇，你仍可繼續使用流動數據服務，而你所享用的網絡資源將因應網絡情況而分配會較少。請按以下連結查詢你的數據使用量。

通常一星期左右就收到msg

訪完喇，廣告完就表演

廣告完到

我係你會用埋佢

限速 384 kbps

見就出場 用埋佢啦

咁多廣告

因為太多人睇結果連直播都lag機

到了
好朦,等高清算

屌我$280
而家當D舊客係垃圾

我都係 睇咗陣可以lag

Lis 仲未出po

Lisa

清咩plan ?

電訊台大把plan 睇

me 145 無限 頭10gb4.5g

我140得6G

咩台
而家我csl 地面最強
但地鐵垃圾

1010 $588 5個人family plan 無限數據無限速

Btw 一首歌

夠啦

咁其他人perform 都係一首

想睇interview 不過遲啲佢地長駐美國 希望多啲機會

Rose好突出

好難會全家一齊到期

同意
Csl 新客$180 真無限
但其他台好似唔太好迫著續csl

個個握手方法都唔同

張相影到咁樣
咁都仲出po

Jisoo 應該望緊我

Jennie 個衰妹比個心口人

快啲有訪問

社長嘅長度應該可以企到三個lisa

你講乜撚野長度呀

lisa終於出po

Lisa唔洗訓教呀 過多幾個鐘GMA

又狂彈
雖然睇極唔厭

屌原來新相
我收返

btw 佢地唔洗訓？聽日今早有show

有咩

唔係有GMA咩

屌係喎
今晚幾點?

好似8點

屌ig係咪壞撚左

佢應該post 就一個通知
但post 入面有幾張相就每張相都出個通知
好似係

官方片源

點解Lisa 著呢啲褲都feel 到佢瘦
勁型

Fit

仆街即刻去操下先

Jisoo rose特別少鏡頭

未睇

朴巴

有冇人知GMA直播係香港時間幾點？

7aET
應該係hk 8pm

屌米王
點跟

點解無人share link?
唔係8點?

唔係喎屌
應該聽日喎

上面邊個陰我

等陣咪 2月12號 美國時間7點am

Twitter 無站講嘅

仲有10分鐘炸喎

係今日呀
Twitter睇到已經有好多blink去左Time Square

我就GMA就放到個表演有咁後得咁後

直播link唔係係咪依條

有得訪問下嘛屌你

食個快飯先

youtube搵唔到直播lin
好嚴

睇直播先知

依條link好似得

好似要ABC News Now

新聞黎嘅

睇到喎

咦好似播緊GMA喎？

開始啦
係個幾個主持
但片頭唔見blackpink

個節目2個鐘 唔知係咪放到最後

到就reply我thx

上次GMA都係最後先講Blackpink會上節目
今次係都唔出奇

Good
食埋飯先

到了

就到好似係

好正
有個fans拎住finally in my area嘅banner

唔知我睇緊個直播有冇delay
兒家係咪講緊新聞？

一直都係

lisa係咪以為要上車

好似有forever young

做乜出黎 又入返去
jennie 推佢上車

可能係未準備好啲汽球

Jisoo套衫勁正

Jisoo行過龍

出黎啦

仆街真係好撚多廣告

阿秀比啲氣球扑濕

次次淨係show少少
吊住人地胃口

次次聽到歌到轉番去個網望一望 睇多幾秒就完

睇新聞睇到以為自己係美國公民

8:40am先播

仲有差唔多40分鐘

其實啱啱到再準備下都差唔多

做未

嘩
4個套衫好都正

入場喇入場喇
會唔會做左訪問先

One of their biggest lag機 ONE

衰妹jennie 低胸到

大家睇緊咩link?
Ustv247?

已經叫左佢著得密少少 又唔聽

Lisa fit 到漏

屌你又出BP 2秒

點解一到佢地就lag機

Good morning

終極拉布

好lag

搭緊車 希望返到屋企先開始表演

衰妹條事業線

後面條友係咪甩左門牙...

牙lar闊啫我諗

似係甩左其他牙
門牙移位
條友不嬲門牙大gap

佢細個已經係咁

巧打耳

Jisoo高馬尾冇得輸

阿秀好似打功夫咁

又lag

廣告完就開始喇

又lag 仆街

玩下遊戲先

問答遊戲

抽fans玩game on99

渣ga d人

笑到仆街 super fans

ddu du ddu du 都唔識串

班友好廢

Jenjen個衰妹

你地咩link

臨時演員都係演員 認真D

Link plz

PLZ

上面嗰條lag到仆街

LiNK

LINK

我lag都入唔到去，有冇新link

出嚟啦

LAG 到停左

dllm

Fuck

把聲甜撚到

次次順番都係聽主持人講野，到佢地講又lag

老婆仔呀

屌你唔lag 嘅

講英文好好聽

Share link 啦

Me too fuck you

咪上面果條lo 順到仆街

我用上面條link都睇到喎

Lag 到變左睇相
屌你廣告又順
仆街

DLLM
Why me

Lisa 有無講野

屌而家順到

無

rosé把聲真係好甜

好撚正啊

dddd

跳啦

嚟料啦

Dddd

屌lag
黑埋

你同我一樣

順返

又lag
又黑

Jenjen

屌

呀

Jen又跳跳下

屌你一完即順

引死人咩

一句lisa 都聽唔到

冇lag過 順到仆街

巴打你好慘

垃圾機

me too
一到live就好順

屌佢
希望有人錄全場

係youtube睇好過
Btw Jennie好撚正

Macbook 黎
唔係download 野個部

jenjen個rap
正到

而家都好撚順呀仆街

等repo啦

廣告無lag 過
好撚野

我都係睇youtube超低清，上面嗰條我淨係total聽到一句歌詞，其他係個心入面配音

準備又lag

突然有D少少感動 邊個諗到佢地可以上美國電視台表演

照殺
我聽聲
Link?

Blackpink叻女

係咪完架喇？

Search gma blackpink 得一條live緊 慢好多

完左啦屌你?
風暴又咁撚順

尤其一路咁多人抹黑佢地
都仲行到今日

唔撚係吖嘛？

少人睇咪順囉

屌連坐底訪問都無
YG 想點

屌嬲

Kelly and Ryan 啦屌

YG：表演前嗰幾個Q&A當訪問左架喇

我係屋企睇 係咁寬頻問題

訪問又無
表演又lag
食屎啦YG

完？

堅嬲

垃圾hkbn

自己部電腦廢怪人

又係得一首dddd就完
yg你好嘢

食屎狗YG

Me too!! 電腦啱啱換咗新應該唔關事掛

平時波都係咁睇
都無問題

I don't care 마이크 잡음 금수저 여럿 패
버럭해 잘 못 익은 것들 스테끼 여러 개

咁快手

GMA打錯咗Rosé個音標

垃圾

咁都錯

官方出左表演全片喇

Welcome back?
Another single?
訓地

錄定星期五個套?
洗唔洗咁慳呀屌你YG
訪個問洗死咩

Forever young

嬲

星期五再追

Forever young 片

屌你YG 咁撚趕做乜

追條毛
又播片
星期五應該人都走撚埋

嬲
官方片都唔想睇
睇轉發個啲算

番黎準備cb

Jisoo

Btw Lisa 同Rose 交換鞋著

屌要刷view
都係要睇

HBD ROSE

星期五播訪問

Jisoo依個頭好正 對上一次好似已經好耐之前

應該又係rose同jennie講哂

是旦啦屌佢yg
有得坐定講下野都算好

你放心
起碼會聽到
hello I am Lisa
hello I am Jisoo，thank you

睇住呢個先

好似趕返去開con

我女人

認真想知佢地係美國有幾紅

啲觀眾無人拎鎚都知咩事

岩岩先開始

新手開con

新人

用world tour 黎出道

世界巡迴出道演唱會

落雪

去機場?

仙境

開咗con就會多

Preview

Jisoo 唔知明唔明講乜

Rosé啲英文聽到我有啲想高潮

應該係因為貴
如果無人搞團購 買支bong 超貴
運費貴過支燈

佢講英文同韓文兩個feel黎 一個勁甜一個奶聲都好正

we wanna say soon... maybe soon

lisa好老尷 睇得出佢明啲唔明啲

jisoo英文listening好撚勁

啱啱睇呢段片聽到有幾個香港人係到大聲講粗口，之後lisa啤實佢地先收聲，我想知嗰啲香港人去嗰度做咩

Rose 英文正到
勁Chill
Jennie 今次唔知係咪緊張定咩 好似差左啲

感覺Lisa 係明嘅
但Lisa 太心急起身放低mic 跳
通常啲人都係解釋下會跳邊part 先架嘛
啲音樂又咁快就播
緊張啫

咁等睇full interview

邊度?
掛著睇Lisa 完全聽唔到
Lisa 正到

Jennie 咁多fd

Late night show interview

阿秀開頭學英文好搞笑

Youtube

Lisa 英文好流利喎
好正呀 終於講野

做乜有白邊

我lisa

佢地係咪唔返韓國直接去新加坡

Lisa 件衫重著
Jennie solo 個時著過
好環保呀

仲有2日

阿秀件白色衫前面成part剪走咗
但又襯得幾靚喎衰鬼

原來條黑鬼又攬又錫

Me: only focusing on Lisa’s butt.

Lisa: can we take this?

又有禮貌又cute
點搞

個個都剪

做乜尻
又有啲痴線飯搞人?

好似唔關blink事
係其條fandom
仲了解緊

其他

見啲人咩please love blackpink 又講哂 sorry 咁

應該係其他fandom屈佢收左錢先幫BP講好說話

係啦 十八線買榜團邊有人識
一定係yg課左金

約左老婆仔們了

名井南?

又屈

情郎巴放相thx

都話已脫

人唔笑
走數撚冇人會信你

食屎狗B華

Ig又清左垃圾ac?

記得jen好似1300萬

我信有天理,公道自在人心

垃圾飯

13m 呀

又有黑粉

Lisa 比人清左0.7m follower

四個都少左

臨15M 先比人清

黑粉：YG又課左幾多

突然無哂blackpink 野睇

又要睇舊野

題外話
Avril 首新麻麻地

終於播啦DLLM

好耐無執過template
法國第1頁 LISA站 LIST關左9成

片果D我之前執左一次 但係站list冇搞過

Lisa 好慘

出左貨

邊撚個設計?
月曆個版無圖做乜尻

Dllm 飯站整個啲仲靚

D 社又黎料?

成版白雪雪做乜春

比你睇日子

咁我睇個福字日曆咪仲好 又大又清楚
yg真係

聽日D社會爆多對
Blackpink

blackpink 4個嫁左比我

我同Jisoo

有無source睇睇 ？

睇黎我同jisoo都唔瞞得幾耐

屌你回水

係咪韓國時間0:00講

又bp咩？
其他唔關我事

以為一定要成個package買

d人再散放啫

我咩都唔知

期待

好型

由性感變型棍

要紅了

咩style 都得

近排我同jennie出嚟已經好小心啦喎，咁都俾人影到？！

見到朴巴

祝各位blink 2月14快樂

好彩我啲老婆今日出新片

想知隻DVD係咩黎

到貨睇完答你

第一次見16負評

唔使羨慕我啦

夠鐘食藥訓啦
乖啦

我上兩三個po百幾個負皮

頭po 唔計

Jennie 包到

返完韓國再飛新加坡？

當然啦
聽晚先開show
聽朝飛都唔遲

寫得幾正

佢地整左個蛋糕比我食

朴清又去 rich到

好多都唔識
淨係識B'z Alexandros Radwimps Badymetal

alan walker

點解我地係排第二行最後
嬲

咁得意都要遮到咁密

我阿秀

超gfable
想幫jisoo影相

我情人

d相我影

我指佢喺機場帶口罩遮住個樣咋

My wifey

成班痴線係度亂認老婆
醒啦阿秀老公係我呀

飛去新加坡了

直接過去仲好la 返韓國幾個鐘又走

yg依期得罪人?下下爆yg團

Ikon wfc

攰死老婆仔

老楊不嬲得罪人多
D社玩針對

去食蟹為主

完

你揾返蝦翁啦
唔好搞我秀啦

人地要大隻佬

阿秀眼神

我衰妹秀

佢同我示愛

係老婆呀

Chainsmoker同Alan Walke 垃圾fans唔好搞鳩人 合作機會又來了

如果成事

我影得靚唔靚

Chainsmoker 麻麻地

快啲出中字

不過都係之前佢同Halsey 合作個首closer 先識佢
聽過chainsmoker live
完全唔掂

agger

已經唔洗跳舞啦
都唱成咁

最緊要出到名啫

Daisy獲發好人卡一張

反正都唔會一齊唱live

yg 蝦人細公司
個女仔好慘

呢個唔係diapatch爆
Sport Seoul

上次係SM就拖住唔覆
今次細公司就秒回

咁D社今日係咪仲有料爆

Dispatch好似係講呢對冇拍拖
同YG講既一樣
同埋呢pair一張相都冇爆

貴圈真亂
Btw D社神通廣大 連佢地無拍拖都知

可能d社知佢同第二個拍緊拖呢
D社爆得既會出名D,同埋佢地會有相

女公司認撚左架喎
仆街好慘

應該YG見今次冇相所以唔認姐
同埋有咩可能兩間公司出statement前唔夾定

話唔定MLD今次認係想借此事炒作 幫daisy上位
然後YG見佢係細公司面都唔比佢

女方好似三月cb

計劃通

情人節陪唔到你行街街

陪緊我

又啱
都係分開碌

今日咁多圖

LISA 好慘
又冇人貼

在我的心裡珍藏

好忙
見到twitter 好多圖
未入去睇
今晚慢慢睇

Btw 段片有中字未

真係好正

套野咩名

Yg又買點

買左我幫手stream

Lisa 又眼鏡娘

Lisa IG上返14.9m

情人節點人數

要同Lisa 拍拖
Bye

呢度真係好多痴線佬

你

我清泉
Book咗檯等陣同我秀食飯

癡線佬集中地

原來你係我隔離枱 我都book左同彩瑛食飯

等睇we are channel you

應該等日先有

聽日

放開阿秀
咬我is ok

有無人睇緊直播

睇緊

？？

can't see shit captain

以為今朝播

等中字先

係咩節目黎？

We will channel you 好似拍左好耐 依家先播

YG 絕到呢
CB 先開始播野
食屎狗

CB準備期應該比較少消息
快啲到3月啦

啱啱送完阿秀返屋企

阿秀啱啱打比我話有個痴線佬跟蹤佢返屋企
原來就係你

阿秀戴眼鏡真係好正 勁有氣質

今日放工去拎Blackpink welcoming collection

圖片來源:

有冇人可換Lisa poster比我

貨已到
今晚攞

衰妹日日都出post

點解仲係唱呢首

係咪舊相黎 佢地應該喺新加坡

谷呢首好過新個首

要實時出po 架咩

個月曆2月開始

老婆牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

Lisa 又嘴

我嘴埋lisa

FF 完未

lisa my wife

唔知中咩poster

清你地跟邊到訂 ？我個邊仲未到

我信和炸

我跟首站 好似要等多一排先拎到

有Whatsapp group個個站?

想知信和幾錢

係

同你一樣$320

小編D貨幾時到

I see
Btw 個group d 人好後生

真 利申今年考升中試

佢地仲有錢過我地

? 新大陸?

係 我今日先飯bp

又飛台灣又狂買奶茶換卡
超勁

佢都未有email 話出貨

張圖無講過出衫

隔咁耐先出衫 ？

咁應該等多一個禮拜

我平時食M記都唔敢加大

BP house 同 con 碟都唔敢買
買最平welcoming collection 算

支持下算
CB 先買碟
唉仲未買keyring

等cb同solo
我都無買keyring 但想要個portable charger多啲

高層出trip

可愛

有無人想換Jennie poster

屋企已經痴左solo個張

我係嗰包紙巾

有無樣睇

睇住上面巴打post呢張先

Jennie 個張好正
Lisa d poster 成日都唔笑

想衝去買盒現貨 但係已經訂左

微博啲人有幾得閒

無衝突架

我老婆靚到

垃圾秒拍

想去搬走塊版

係新村你飛過去搬

星場soundcheck 咁多相睇

張poster size 係solo一半左右

套we will channel you 中字咁耐嘅

我有多盒 你要唔要

有無Lisa

未開盒呀

平左10蚊

節目咁長 等下啦

BP頂盡咪15分鐘

中間個腹肌

中左阿秀
有無巴打可換Lisa

Lisa個金髮好靚

乜髮都靚

光頭都靚呀

求交換Lisa poster
我有Jisoo

衰妹又索左

你中文u?
知唔知咩叫光頭
你呢啲叫禿頭

Lisa爸爸去左撐場

Hi 老婆

yg又請bot入場

應該有9成票係送

點解港場無

lisa 似可愛教主

正式宣佈lisa係我情敵

又咀

但Lisa encore個close up 唔夠港場正

慘
真係唔出港場post

出左 不過係KIA 出
唔是YG出

我意思佢地4個呀
我rose出

無人睇得起香港

我個人覺得阿秀唔係好岩曲髮

炒面頭真係唔易

個feel有D怪

la 個日已經講過啦
係你話ok炸嘛

Lisa 好有戲

Jennie : don't cry, i love you
衰妹i love you too

係得香港無po相

唔好再講啦
主辦都唔比fans送禮物

Jisoo 都出埋

得Rose有
Lisa po 打邊爐

梗係,大部份時間同我拍堅拖唔po得

我老婆正到

呢幾張曲得幾好睇

Ig 又short 撚左

大家請叫我金智秀老公

叫你食屎狗

屌你

食屎狗!!!

你地收貨未

呢下真係心動💓

為左影相 可以去到幾盡

個衰好咁識做

衰妹

Jisoo
呢個full interview 啦?

3點有diary睇

bp diary

唔好得5分鐘呀屌你YG

剩係得句自我介紹

笑我老婆cheap date
佢地識條鐵咩

港場

唔講以為無去過

我女人講英文甜到癲
好想瘋狂聽佢講英文

都隔左大半個月仲講

好慘 香港好似啲毒撚咁比人無視

有無5分鐘都係一個問題

15 mins version blu-ray available on YG shop hkd$250

Hi I am Jisoo
from... blackpink...

$3000

迫人課金

送EP 喎屌你

咁好搵
Lili film 出dvd 都大把人買

Hamilton VIP要4000

咩係EP ?

4000 相都無張
後台又無得去

相比之下法國港場都幾抵

新碟

這些機會

但之前唔係有個咩black vip?
歐洲先係?

這些機會大家都有
你有無錢?

如果係搶先試聽
賣5000我都照屌
可惜唔係

我有錢就去曬咁多個con 啦

不了
等full album

咁係你問題
YG 有比機會大家的

賺埋咁多錢都咁少comeback

下? 買人去演唱會你估平?
又叫又盛咁

YG快啲買起我

今日有起身就好多消息

一起身

抽到咩poster ?

Lisa嗰張最靚

好想快啲拎到貨 慢慢返屋企J啊

我都想抽到阿秀

收齊4張先

頂呀
無一張相lisa 係笑嘅

Rich

要幫阿秀搵個好人家先
我要接返我老婆Lisa 返黎

大脾

屌你個碟機load 唔到

無錢買mac 碟機
要開返部古老windows 機搞

New york & paris
幾應該幾耐下

呢本咩黎

香港有現貨正價幾銀

之前訂左
hkd$310
Won 就4萬3 好似係

感謝
出信和睇下先

我mini 度買

有份做咩?

無份做 但都覺得幾好睇

Sor 都幾悶下
人太多了

Jennie瞓醒就答問題得意到

vlive 得英文字幕

睇完Rose食填鴨
搞到我都好想食

dllm wc碟d片720p
做乜9

你地識唔識vob檔連字幕轉mp4？

VLIVE 免費片仲清過比錢買嘅

老婆

好想快啲拎到貨開箱

幾時有

個首站個進度表仲係寫緊 02/08 等待官方發貨
真係唔知幾時先有

橙

Jennie 臭手講錯屎手

my wife

揈頭髮好正

講乜

好機會同款wallpaper

Lisa 笑到

Jenjen好索

仲有個講blackpink設計師

無睇強國野
見到twitter轉貼先知

我係聽fd講
佢話d留言大部份講jen着平定貴衫都有高貴feel

大部份都係chanel

呢張圖幾時?

solo

我知

我知 唔覺佢有著過呢件衫

咁你想知咩

拍左唔用啫
應該係solo diary片

原來Jennie 隻眼上面有粒墨

Blackpink成員Black嘅一面

巧cute cute

[Youtube] Fastest Kpop Girlgroups MVs to reach 400M views:

1. Blackpink #DDDD: 112 days (#1 overall)
2. Blackpink #AIIYL: 456 days
3. Twice #TT: 693 days
4. Blackpink #Boombayah: 806 days

下首應該會仲快

衰妹咁多雜誌相影

乜嚟㗎？

BC EDITION

銀行卡?

wifey

睇咗幾次影相嗰part，發現jisoo真係好靚，好似點都唔會炒車咁

炒都靚

我老婆無死角

咪搞我老婆

好掛住老婆s

終於接左老婆返黎

Hongkong
終於都聽我講po 返香港

冇啦啦又po hk既

我有同佢一齊上連登嘛

我叫佢po返
始終佢男朋友係香港人

個個又係度亂認老婆
我真.阿秀老公望住你地笑而不語

佢話唔識你
你邊位

點解你會知道我係佢男朋友

望下你個名 做人唔好咁貪心

唔貪 4個岩岩好我專一

Gidle twice f9 同izone

終於po香港
我愛阿秀

jisoo

JenChooLiChaeng my wife

你有Lisa唔好搞我秀

牙秀終於記得香港

Jisoo一定係上連登睇到我地話佢唔Po hk
呀秀我愛你

阿秀係咁大頭蝦 唔好怪佢

秀

放心，老婆係要嚟錫，唔係怪

上成班痴線佬

睇到呀我老公比左佢ac我用 所以我先po下相咋

呢個po愈黎愈痴線

同意

下集tour diary 幾時出

佢地個個失蹤人口咁 咪玩下膠推post

Lisa 把頭髮好正

失蹤慣晒啦

我=唯一清泉+真blink

原本都想正評你上面

[Youtube] Top 10 most liked Kpop GG MVs:

1. Blackpink #D4: 8.1M
2. Blackpink #AIIYL: 4.6M
3. Blackpink #Boombayah: 4.6M
4. Blackpink #Whistle: 2.8M
5. Blackpink #PWF: 2.7M
6. Twice #Likey: 2.6M
7. Twice #TT 2.5M
8. Twice #WIL 2.2M
9. Momoland #BB 2.2M
10. Red Velvet #BadBoy 2.1M
stay

事實不願面對

So cute

無上一排，又低汁左
果然無我呢個牙秀老公鎮著就痴線佬出曬黎

找數先啦

潛了
Bye

我jen

做乜鬼影到大肚咁

去左邊團芯

清又屈
Btw舉報沙ching轉左去g團

無圖

係鬼 佢去左itzy

得罪講句
首歌好撚老土

咁開芯

咩黎，太耐冇留意

新女團
好似係

你之前睇果團師妹

冇睇過

原來有著絲

首歌真係麻麻地

啲樣都麻麻

Btw 留名等睇朴清追

仲話想打殘BP?
難啲, 啲樣唔多掂

人紅是非多
好多fandom睇BP唔順眼

淨係追bp me唔似你大芯西

望過下
好似得一個樣可以
其他都

你淨追BP?
想笑死人?

追同睇兩回事-.-

4d 好快700M

你話係咪係囉

柳真同Yuna都幾靚
有兩個我成日溝亂

唔知cb前得唔得呢

圖

應該廿幾日可上700M

fyp

渣架defer la

老婆仔叫我讀埋書先

都唔差個幾日啦
FYP都唔會係幾日做得起

請到做左fyp就pass咁

我是好學生
開sem不走堂

你又岩喎

都唔知已經走左幾多堂

所以我專一